李嘉誠：習近平係我契弟

跟班

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

挽鞋都未夠班

誠哥

妹仔

Where’s my boy Xi?

維尼步姿冇變過

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

一早知條友傻傻地

習近平上任不久 就大手撤資

李嘉誠玩習種 鄭家純羅康端玩特朗普

唔怪得習敗北咁痛恨香港啦

不過就成日西面

push

like